苟芸慧透視婚紗出嫁 望生4個

【星島日報報道】處女黨成為歷史！黨員鍾嘉欣、李亞男、王君馨、岑麗香逐一榮升人妻，最後出嫁的苟芸慧亦正式成為陸太，昨日與錫礦大王陸佑後人兼賽車手陸漢洋在上水雙魚河鄉村會所舉行童話式婚宴。陸漢洋公開向苟姑娘大講愛的宣言「愛她不只一生一世」，計畫兩三年內生B，苟姑娘揚言想生4個！

前國際中華小姐冠軍、35歲的苟芸慧早前攜陸漢洋回加拿大，陸漢洋秘密為她搞驚喜婚禮，昨日兩人再在香港舉行婚宴，分日夜兩場宴請過百親友，新娘子苟姑娘的姊妹團除了處女黨員王君馨、李亞男、岑麗香，還有伍詠薇、簡慕華、潘曉彤、梁嘉琪及倪晨曦等9位姊妹。

一對新人昨晨在雙方約30位長輩及親友見證下，進行簡單而隆重證婚儀式，中午設宴款待80位親友。婚宴主題為「童話故事」，場外擺放新郎的戰車，車頭掛上花球及「just married」字句。婚禮logo以兩種不同藍色的「6」和「9」，代表兩人姓氏，由一對新人一起構思，象徵永恆的愛。

新娘苟姑娘以美人魚款透視婚紗超性感進場，一對新人切蛋糕及碰杯，苟姑娘兩度主動咀老公。婚宴上播放新郎在加拿大婚禮為新娘大唱《美女與野獸》主題曲片段，也播了兩人向父母敬茶片段。苟姑娘換上低胸鮮黃谷胸晚裝，化身《美女與野獸》的貝兒，佩戴價值170萬元的3卡鑽戒，頭上鑽石后冠全球得8個，香港更僅得一個，相當珍貴，贊助珠寶總值1,300萬元。

計畫三年內生B

晚宴邀請了200位圈內外好友，一對新人於傍晚5時許出來受訪，當傳媒要求兩人咀嘴時表現害羞，最終苟姑娘主動吻老公臉頰，傳媒幾經要求，陸漢洋才輕吻太太手背，聽到傳媒大叫「咀佢！咀佢！」仍怕醜得耍手擰頭，擾攘一番終肯在鏡頭前甜蜜咀嘴，幸福滿瀉。陸漢洋應傳媒要求再對太太講一次愛的宣言：「多謝她對我一個難頂的人包容體諒，我會盡能力令她幸福快樂，她父母當然不捨得交託給我，但我會承諾好好照顧她，不會令她父母失望，會愛她不止一生一世。」他拒透露婚禮花費，覺得最緊要在不同地方做到有意義的事，先後去了美洲、歐洲、亞洲近半個世界有很多回憶，已當蜜月，想結婚10周年再去一次。苟姑娘爆老公在婚禮提起媽媽時泛淚，她也被感染，指老公情緒起伏大，叫大家不要搞喊他。問到婚後是否極速造人，陸漢洋笑言一向耐力賽不需全速進行，加上兩人有工作心願想完成，計畫兩三年內生B，然後全心全力湊B不假手於工人，苟姑娘揚言想生4個。

圖呢

69

樓主你重有十秒

moto

說好的69

0